其實成日話連登仔無人性

香港成個網絡風氣都係咁

其實有時個心猶豫緊，香港人抵幫咩？

個心又唔捨得，有時會諗起香港人值得欣賞嘅一面，但有時到某個位，香港人又真係好唔可愛（可能全世界網絡都係咁？），唔好講網上丫，現實好多都自私自利

呢個post唔係叫你憎香港！！！

而係想問，有無人同我一樣對香港人又愛又恨？我估唔止我一個有咁complex嘅感受？

除左宜家被唾棄嘅獅子山精神唔得人中意之外
打工仔嘅醒少少唔會比人屌態度又係勁mean

其實係，d人網上係比真人仆街d嘴賤d，鬼佬係reddit/9gag/4chan都係咁，講野好撚寸同仆街。香港人有好多值得欣賞既地方，起碼我自己覺得，我身邊既香港人既面貌同連登入面香港人既面貌完全唔同。

同埋網絡好中意起底同出你樣，果下真係趕盡殺絕咁